{"radarDirection": "DOUBLE SENS", "uid": [{"target_id": "1"}], "vid": "11963", "radarRoad": "RD347", "langcode": "fr", "sticky": "0", "revisionLog": [], "defaultLangcode": "1", "traceItineraire": [], "uuid": "ac852821-ce82-4c23-b3f7-aacd189fb188", "title": "6686", "itineraireEntree": [], "revisionTimestamp": "1530183863", "department": "86 - Vienne", "type": [{"target_id": "radar"}], "status": "1", "radarInstallDate": "01.02.2007", "revisionUid": [{"target_id": "1"}], "radarTronconKm": [], "radarEquipment": "MORPHO", "revisionTranslationAffected": "1", "nid": "11963", "radarPlace": "VARENNES", "path": [{"langcode": "fr"}], "promote": "0", "radarGeolocalisation": {"lat": 46.75884, "lon": 0.1973}, "rulesMesured": [{"parent": [], "changed": "1515154422", "ruleLabel": "Vitesse", "description": [{"value": null, "format": null}], "vid": [{"target_id": "rules"}], "langcode": "fr", "macineName": "vitesse_vl_70", "weight": "0", "name": "Vitesse VL 70", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/regles/vitesse-70.png?itok=K6KA8dmz", "width": "70", "height": "70"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/regles/vitesse-70.png?itok=RZzVtIVn", "width": "70", "height": "70"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/regles/vitesse-70.png?itok=dUKG8NT9", "width": "70", "height": "70"}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "3375", "fileCreated": "1515154374", "fileName": "vitesse-70.png"}}], "tid": "6", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "uuid": "36ad74ff-0928-45de-a485-65acf0ce8bab"}], "created": "1530183863", "changed": "1530188481", "radarType": [{"parent": [], "csvValue": "Equipement Terrain Fixe", "changed": "1516024551", "description": "C'est le premier type de radar \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 install\u00e9. Il calcule la vitesse du v\u00e9hicule \u00e0 son passage instantan\u00e9ment. \r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http://www.securite-routiere.gouv.fr/dangers-de-la-route/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse</a>\r\n\r\n", "vid": [{"target_id": "radar_types"}], "langcode": "fr", "macineName": "fixes", "weight": "0", "name": "Fixes", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=Uu3Ld1Dr", "width": "89", "height": "129"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=HBotXgH_", "width": "89", "height": "129"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=gcomvbRo", "width": 69, "height": 100}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "11450", "fileCreated": "1516024549", "fileName": "fixe-v2.png"}}], "tid": "2", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "radarNameDetails": "Radar fixe", "uuid": "edeb3129-7171-4f20-9fdc-1a19e24d1726"}], "itineraireSortie": []}