{"radarDirection": "ST VALERY sur SOMME vers ABBEVILLE", "uid": [{"target_id": "1"}], "vid": "19163", "radarRoad": "RD40", "langcode": "fr", "sticky": "0", "revisionLog": [], "defaultLangcode": "1", "traceItineraire": [], "uuid": "1d6be3ec-3c99-4d36-b2fe-fb986facfcff", "title": "8781", "itineraireEntree": [], "revisionTimestamp": "1541510825", "department": "80 - Somme", "type": [{"target_id": "radar"}], "status": "1", "radarInstallDate": "09.06.2011", "revisionUid": [{"target_id": "1"}], "radarTronconKm": [], "radarEquipment": "MORPHO", "revisionTranslationAffected": "1", "nid": "19163", "radarPlace": "PORT LE GRAND", "path": [{"langcode": "fr"}], "promote": "0", "radarGeolocalisation": {"lat": 50.157, "lon": 1.7391}, "rulesMesured": [{"parent": [], "changed": "1515154485", "ruleLabel": "Vitesse", "description": [{"value": null, "format": null}], "vid": [{"target_id": "rules"}], "langcode": "fr", "macineName": "vitesse_vl_90", "weight": "0", "name": "Vitesse VL 90", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/regles/vitesse-90.png?itok=9ncHYPxj", "width": "70", "height": "70"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/regles/vitesse-90.png?itok=uov8nzZt", "width": "70", "height": "70"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/regles/vitesse-90.png?itok=bX4hYyvJ", "width": "70", "height": "70"}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "3523", "fileCreated": "1515154481", "fileName": "vitesse-90.png"}}], "tid": "8", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "uuid": "9202ddc3-ba6a-450b-bdbf-86b3582f0107"}], "created": "1541510825", "changed": "1541510825", "radarType": [{"parent": [], "csvValue": "Equipement Terrain Fixe", "changed": "1516024551", "description": "C'est le premier type de radar \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 install\u00e9. Il calcule la vitesse du v\u00e9hicule \u00e0 son passage instantan\u00e9ment. \r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http://www.securite-routiere.gouv.fr/dangers-de-la-route/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse</a>\r\n\r\n", "vid": [{"target_id": "radar_types"}], "langcode": "fr", "macineName": "fixes", "weight": "0", "name": "Fixes", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=Uu3Ld1Dr", "width": "89", "height": "129"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=HBotXgH_", "width": "89", "height": "129"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=gcomvbRo", "width": 69, "height": 100}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "11450", "fileCreated": "1516024549", "fileName": "fixe-v2.png"}}], "tid": "2", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "radarNameDetails": "Radar fixe", "uuid": "edeb3129-7171-4f20-9fdc-1a19e24d1726"}], "itineraireSortie": []}