{"radarDirection": "Albertville vers Annecy", "uid": [{"target_id": "1"}], "vid": "19297", "radarRoad": "RD1508", "langcode": "fr", "sticky": "0", "revisionLog": [], "defaultLangcode": "1", "traceItineraire": [], "uuid": "3bf43738-bf9c-47ac-897a-cf22d16a5ca1", "title": "8967", "itineraireEntree": [], "revisionTimestamp": "1541510842", "department": "74 - Haute-Savoie", "type": [{"target_id": "radar"}], "status": "1", "radarInstallDate": "18.02.2013", "revisionUid": [{"target_id": "1"}], "radarTronconKm": [], "radarEquipment": "MORPHO", "revisionTranslationAffected": "1", "nid": "19297", "radarPlace": "FAVERGES SEYTHENEX", "path": [{"langcode": "fr"}], "promote": "0", "radarGeolocalisation": {"lat": 45.7552, "lon": 6.27998}, "rulesMesured": [{"parent": [], "changed": "1515154470", "ruleLabel": "Vitesse", "description": [{"value": null, "format": null}], "vid": [{"target_id": "rules"}], "langcode": "fr", "macineName": "vitesse_vl_80", "weight": "0", "name": "Vitesse VL 80", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/regles/vitesse-80.png?itok=bJ_0JhzZ", "width": "70", "height": "70"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/regles/vitesse-80.png?itok=8uYpKtYo", "width": "70", "height": "70"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/regles/vitesse-80.png?itok=UtdfHfgD", "width": "70", "height": "70"}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "4045", "fileCreated": "1515154465", "fileName": "vitesse-80.png"}}], "tid": "7", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "uuid": "c447707a-c428-4166-ac14-c667a8cdcb41"}], "created": "1541510842", "changed": "1541510842", "radarType": [{"parent": [], "csvValue": "Equipement Terrain Fixe", "changed": "1516024551", "description": "C'est le premier type de radar \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 install\u00e9. Il calcule la vitesse du v\u00e9hicule \u00e0 son passage instantan\u00e9ment. \r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http://www.securite-routiere.gouv.fr/dangers-de-la-route/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse</a>\r\n\r\n", "vid": [{"target_id": "radar_types"}], "langcode": "fr", "macineName": "fixes", "weight": "0", "name": "Fixes", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=Uu3Ld1Dr", "width": "89", "height": "129"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=HBotXgH_", "width": "89", "height": "129"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/radars/fixe-v2.png?itok=gcomvbRo", "width": 69, "height": 100}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "11450", "fileCreated": "1516024549", "fileName": "fixe-v2.png"}}], "tid": "2", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "radarNameDetails": "Radar fixe", "uuid": "edeb3129-7171-4f20-9fdc-1a19e24d1726"}], "itineraireSortie": []}