{"radarDirection": "Nord Est vers Sud Ouest", "uid": [{"target_id": "1"}], "vid": "13394", "radarRoad": "-", "langcode": "fr", "sticky": "0", "revisionLog": [], "defaultLangcode": "1", "traceItineraire": [], "uuid": "91b8fb75-eee5-4eae-93fd-6b72d34b7af2", "title": "FE327502", "itineraireEntree": [], "revisionTimestamp": "1530184064", "department": "27 - Eure", "type": [{"target_id": "radar"}], "status": "1", "radarInstallDate": "27.10.2014", "revisionUid": [{"target_id": "1"}], "radarTronconKm": [], "radarEquipment": "AXIMUM", "revisionTranslationAffected": "1", "nid": "13394", "radarPlace": "VERNEUIL SUR AVRE", "path": [{"langcode": "fr"}], "promote": "0", "radarGeolocalisation": {"lat": 48.74316, "lon": 0.92705}, "rulesMesured": [{"parent": [], "changed": "1515596055", "ruleLabel": "Franchissement", "description": [{"value": null, "format": null}], "vid": [{"target_id": "rules"}], "langcode": "fr", "macineName": "pn_infraction", "weight": "0", "name": "Franchissement de voie ferr\u00e9e", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/regles/rule_fran_pn.png?itok=9sC7OCYV", "width": "124", "height": "101"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/regles/rule_fran_pn.png?itok=yvMxLWCN", "width": "124", "height": "101"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/regles/rule_fran_pn.png?itok=O_O0wcdV", "width": 100, "height": 81}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "6022", "fileCreated": "1515596039", "fileName": "rule_fran_pn.png"}}], "tid": "17", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "uuid": "e0811242-e9f7-49ab-bd68-fe411652c943"}], "created": "1530184064", "changed": "1530188747", "radarType": [{"parent": [], "csvValue": "ETPN", "changed": "1516021881", "description": "Les radars passage \u00e0 niveau sont install\u00e9s sur les passages \u00e0 niveau prioritaires dont les crit\u00e8res sont d\u00e9finis en lien avec R\u00e9seau Ferr\u00e9 de France et la SNCF.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http://www.securite-routiere.gouv.fr/dangers-de-la-route/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse</a>\r\n", "vid": [{"target_id": "radar_types"}], "langcode": "fr", "macineName": "niveaux", "weight": "0", "name": "Passages \u00e0 niveau", "illustration": [{"styles": {"large": {"url": "/sites/default/files/styles/large/public/images/radars/passage-a-niveaux.png?itok=kSFhkX26", "width": "89", "height": "129"}, "medium": {"url": "/sites/default/files/styles/medium/public/images/radars/passage-a-niveaux.png?itok=-UFiTUYk", "width": "89", "height": "129"}, "thumbnail": {"url": "/sites/default/files/styles/thumbnail/public/images/radars/passage-a-niveaux.png?itok=yWf7OxB_", "width": 69, "height": 100}}, "infos": {"fileExtension": "png", "fileSize": "12620", "fileCreated": "1515594920", "fileName": "passage-a-niveaux.png"}}], "tid": "16", "path": [{"langcode": "fr"}], "defaultLangcode": "1", "radarNameDetails": "Radar Passage \u00e0 Niveau", "uuid": "5a3ca3a9-2321-4c9c-8c91-b33178a050c4"}], "itineraireSortie": []}